1819英超冠軍-阿仙奴

今季人腳有前有後，又有新龍新教練，啱啱仲大炒PSG五個一皮，直頭無人能敵。馬會依家仲開緊15倍，上樓不是夢

而家都排緊第一

事實上阿仙奴開季前真係榜首黎

1819年都未有兵工廠

今季會食住嗰勢上，由第一輪帶到最後一輪

如果贏到我蝕底d屌喜般一晚

利物浦先係

去左馬會買左了

季尾會返黎多謝樓主

一齊賺大錢

😂😂衝出黎柒

50?

all in 咗身家